地產代理新盤動武 反黑組巡查

19:32 2018/10/07

地產代理新盤動武 反黑組巡查

油塘新盤海傲灣參觀情況熱烈，不少地產代理於項目設於旺角始創中心的售樓處外宣傳及推廣。日前發生地產代理與地產代理監管局(EAA)職員肢體衝突事件後，今日警方派出旺角反黑組於商場巡查，而地監局亦有派員於場內觀察秩序，現場秩序良好。

地監局回應指，有關事件已交警方依法處理，而局方亦會跟進個案，任何被證實於執業期間涉及暴力案件而被定罪的地產代理，除了會留有案底之外，亦會被監管局撤銷牌照，而有關人士所屬的地產代理公司，亦有可能因沒有妥善管理其員工操守而被處分。

九建方面剛發出聲明指，一向關注樓盤銷售秩序，就日前發生的事件已於今日與地產代理監管局，和涉及的代理行開會。會後決定暫停有關代理行於海傲灣展銷中心現場的宣傳推廣活動，由今日（10月7日）下午4時起至本周五（10月12日）售樓處開放時間完結為止。

當地產代理係黑社會?

Ready Go~
Ko
Winner is